[happiness39]押見修造癲撚左

因咩事呢2話回想用鉛筆畫得咁鬼靚

果套血之唔識 完左未

嗰套太嘔心 睇唔到落去

之前惡之花好似都有試過

55